睇完康業大耳窿廣告,想借錢做電莖選手

廣告感動咗我,想按咗老豆層樓

G持清

十卜青

老豆冇樓

ching ho ball

租緊劏房？

買張電椅坐住先

咁收皮啦，乖乖地返工啦

按埋層樓 成功損手

廣告話會好風光架

咁借撚左未
未就收收皮先